{"translation-revision-date":"2025-05-27 15:17-0300","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"library\/blocks\/v2\/build\/events-from-mapas-culturais\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Layout":[""],"Heading":["Cabe\u00e7alho"],"The block title. Leave blank to not display":["O t\u00edtulo do bloco. Deixe em branco para n\u00e3o exibir"],"Events to display":["Events to display"]}}}